"Hij werd rood van opwinding en plezier en keek buitengewoon knap.
"Ik hoop dat je altijd heel gelukkig zult zijn, Dorian," zei Hallward, "maar ik vergeef het je niet dat je me niet op de hoogte hebt gebracht van je verloving.
Je laat het Harry weten. '
"En ik vergeef het je niet dat je te laat bent om te eten," brak in Lord Henry, legde zijn hand op zijn schouder en glimlachte terwijl hij sprak.
"Kom, laten we gaan zitten en proberen hoe de nieuwe _chef_ hier is, en dan je zult ons vertellen hoe het allemaal tot stand is gekomen. '
"Er valt echt niet veel te vertellen," riep Dorian terwijl ze hun namen pakten zitplaatsen aan de kleine ronde tafel.
"Wat er gebeurde was eenvoudig dit.
Na Ik heb je gisteravond verlaten, Harry, ik kleedde me aan, ging wat eten een klein Italiaans restaurant in Rupert Street dat je me voorstelde aan, en ging om acht uur naar het theater.
Sibyl speelde Rosalind.
Natuurlijk was het landschap vreselijk en de Orlando absurd.
Maar Sibyl!
Je had haar moeten zien!
Toen ze in haar jongenskleren aankwam, zij was perfect geweldig.
Ze droeg een moskleurige fluwelen wambuis met kaneel mouwen, slank, bruin, cross-garterde slang, een sierlijke kleine groene pet met een havikveer gevangen in een juweel en een mantel met capuchon bekleed met saai rood.
Ze had me nooit exquise geleken.
Ze had alle delicate gratie van dat Tanagra beeldje waar je in zit je studio, Basil.
Haar haar hing als donkere bladeren om haar gezicht rond een bleke roos.
Wat betreft haar handelen - nou, je zult haar zien vanavond.
Ze is gewoon een geboren artiest.
Ik zat in de groezelige doos absoluut betoverd.
